你問我答 讀左兩年垃圾Compass

如題

做乜睇唔日廿

開

點垃圾法

當初點比人水入去

咩科

有人介紹 千其唔好信佢地 眼見好多dse 面試 勸大家唔好入

好多垃圾老師 上堂時間垃圾 我自問自己係垃圾 但係間學校廢到自己都驚

例如？

佢標榜自己老師係酒店有好耐經驗 就係因為有好耐經驗 全部都唔識教書

上堂時間垃圾 = 一星期上2日堂 你驚唔驚 日日都好似暑假緊咁

讀邊科

酒店

上堂教d咩

先幾日隔離校園台有post講指大
Btw 呢間垃圾係人都知

點解知道中左伏都讀到兩年

唔怪得個friend日日翻工 約人出去玩

我依家諗番都好on9 希望係到幫到d dse雞 唔好入

堂數有冇少到咁 我讀果時都番三四日 計埋星期六
不過班所謂老師又真係唔多掂 上親堂都好似吹水咁 完全唔知教過咩

Year 1 係 多小小 year 2

Btec 一個sem讀三科 都有三四日掛

你有無腦

無

我做過水人sales
warm call約你聽talk

宜家諗住點I've ?

？

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎

支持

順便問埋你，你有冇腦？

幫佢答埋 無

貼學生證證明你讀左

咁樣做對你有咩好處

無好處 只係證明你唔係假膠

Read

呢排甘多打手的，你邊間做的？ 我都想番多份

我真係岩岩讀完 我係打手我一早講左邊間會好d 唔好衝出呢柒 叻唔切咁款

自貼就可以解釋哂 除非吹水先係拎唔到學生證出黎

係到呼籲 dse 雞唔到中d helper 伏 唔好信佢地講野 佢地一開始又會同你打機 又會同你食飯同你地扮fd 其實係 當你地交左錢之後佢地會有 commission 收 當你地讀緊之後一兩個月 佢地就會消失 compass 捉你地年青人心理 做酒店識哄客仔 基本野啦

個個都話自己指大
咁差又會咁多人係指大
垃圾你又讀兩年
佢最多咪垃圾房
你先係垃圾
唔送

岩 你講得好岩 我係垃圾 而compass 又的確係垃圾房 所以我咪開po叫大家唔好入
不如你試下睇清楚我打咩 你先9 up啦 成日衝出呢柒 為乜

比compass仔屌會唔會好唔開心 對唔住 我唔應該咁話你

巴打，識得黃生？
佢地好似好鍾意成班一齊打lol, 成班人懶係好friend咁，其實呃緊你錢呃緊你前途咋

會上埋第三年？

應該不了

唔知邊個黃生 但佢地會成日同你懶fd

巴打仲有冇留住佢地電話?

呢間都一撚樣

又見到巴打
指大，HKXE, 上華= 傳銷界三大

冇得輸

樓主我唔熟呢間，對私校都無咩好感，但我真心覺得如果你要屌學校點唔好，又話老師廢都好
俾啲實質野，宜家連登好多打手，你話佢差你俾論點，唔好五毛甘9up
唔好踏左人就好似自己叻左甘

你講到自己甘有諗法，屌來屌去，真的好悶

又係我

甘 your mother pussy

正喎 呢間上華都多女

依家諗住讀咩？
出嚟做野？

通常d廣告/宣傳多女 入到去會係全部仔

聽完Oscar 分享
令到我有一股液體上腦
好想入去讀

識唔識佢 尚華大家姐
有啲爽

我主要目的係想勸dse雞唔好入 ，其實你咁講都岩 咁一係我補充小小

其實我覺得 compass係都識得美化自己 話咩師資優良 根本就係成班唔識教書既老鬼 做完酒店係到堂堂廢up 完全唔識教書 有d仲離譜 上堂上2個半鐘 放break 放個幾鐘

上堂時間西

Year1 個陣都仲好小小 會一星期有三四日番 （唔多） 但一到year 2 一星期 兩日 一日都有 放假放到癲 番到去上堂又hea 根本成年都唔覺自己讀緊書

考試on9

根本呀 就唔需要識英文都可以順利考完個試 只要你無認知障礙就可以人人合格加高分 科科考試 都係mc 考試前仲要派份野比你一模一樣樣係到背 背完你就高分 佢夠膽死係a b c d都唔轉 放水放到仆街

升學

佢成日都話自己有咩瑞士瑞士 英國英國咁 嚇鳩你班人以為會覺得自己好勁 入撚到去出番呢識飛 之前聽佢地講 有個畢業生係國泰做到空中服務員都打哂j 諗唔到其他人會廢成點

想知再講

有咩伏學校大家都可以係到分享 希望dse雞 可以唔好中伏

睇下睇下
呢條女

根本上就係詐騙

背mc聽過
聽frd講test定唔知exam可以open book?

當年有fd比人水話 比左第一期學費
之後個個轉哂呔
專捉班dse雞徬徨既心態

好想讀好想讀

無錯 係老師面前出貓 根本都唔理你

背下稿啦同學仔
重重複複咁 講極都唔到point

呢間野原來都係果間昆水尚華

數年前有個YouTuber 叫Ruby Close
佢就係讀尚華
之前好柒 依家好似幾正

素顏好似鬼

d sales係咪吹到天花龍鳳

一年一度既吹水大賽又開始，未到九月都唔可以鬆懈
（屌你拿拿林報名啦，咁我又有幾千蚊落袋喇！廢物）

想g再講

上面又甘又系點解冇人屌

Between聽過佢個名
兩年前差少少就入咗間類似嘅私校
交埋留位費
好彩最後走得快 $5000咁就冇咗屌